有無人記得pk.com

好多90後嘅性啟蒙老師 不過執咗了

一年級果陣係電腦堂上

次次一上堂例牌上一次，一係玩鳩人地部腦